中國人睇NBA，應該要定性為叛國行為

穿著NBA球衣，穿Nike 應定性為走資派。

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」
跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。
我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

翻牆者一律槍決，以行動支持黨中央

好似北韓人偷睇外國電影 睇kpop mv一樣俾人捉

邊個睇nba邊個就係鬼

一見外國網有大陸留言，或見到大陸ip就話佢叛國

幾時拎佢地啲喬丹出黎燒

燒哂佢

睇NBA就是支持港獨